這款聖誕老公公哪裡找？三上悠亞胸前「一坨毛」外洩春光

談到近年來日本代表性AV女優，不少人直覺聯想到由少女團體轉戰「暗黑界」的三上悠亞。除了各種風格的作品外，三上透過自身人氣積極發展副業，可說是跨足日韓。時常透過社群平台與粉絲互動的她，應景穿上聖誕老人的裝扮，沒想到胸前太雄偉，讓粉絲全歪樓。

三上悠亞近日透過IG曬出多張自己換上聖誕裝的裝扮，只見毛茸茸的材質包覆著上半身，三上悠亞看起來像極了天使下凡，而她不僅對著鏡頭燦笑，還悄悄露出什麼，俏皮模樣短短3小時內立刻引來上萬網友按讚，直喊「太可愛了！」

事實上，相當喜歡造福粉絲的三上悠亞，除了聖誕節之外，過去更曾跟上日本動漫《鬼滅之刃》的風潮，扮演彌豆子的模樣超級可愛，還有日本學生經典的體育服裝死庫水（スク水）之外，或是俏麗女護士，種種裝扮讓她人氣一路看漲。

▼▲三上悠亞辣扮聖誕老人，讓粉絲直噴鼻血。（圖／翻攝自三上悠亞IG）